港女啲泳衣入面到底有幾多成真係胸

夏日炎炎，啲港女個個著住套比堅尼曬身材

本身都好地地有啲波路

屌你老母墊嚟嘅

港女靠住豬乸都會上樹啦

墊我都屌

就係因為你種人連墊出嚟都狗
啲平胸港女先咁不可一世

天對港女好公平，大部分都係無胸有腳/有腳無胸
所以腳正有墊都可以

大把on9 仔唔知好多女仔玩緊升球大墊

咁撚樣衰都有人J，真係要寫個服字俾各位大佬

利申識佢

冇胸有腳可以，但前提係要有樣
呢條女個樣生到咁不了

真人再醜啲？

唔想討論啦咁撚樣衰

有波冇波你班油頭毒撚都唔會溝到屌到
可悲到淨係可以放啲女嘅相上黎笑

相片嘅可信程度係零呀

出現了

港女嘅可信程度係負數

好撚樣衰

依度係5p lihkg喎清

鬼影變幻球

讀bu條女好似

條仔個波仲大

睇吓人哋台妹

港女9成係空氣波

條女唔化妝柒到...

圖

呢啲先叫胸，港女得層皮喺度扮有胸

知唔知點解香港咁多熱褲囡囡?
因為無波show囉
着吊帶/緊身d都無野睇呀

就算有胸都個個墊架啦，你睇過d泳衣就知，夾到溝果d全部厚墊到半個罩都係pad

個重點係A變B同D變E既分別

本身都咁撚醜就咪拎出嚟講啦

佢d皮膚係咪燒燶左？

個杯有空隙喎 波細就買番細size啦

條女唔show 樣，側面好靚

港女同胸兩樣嘢可以擺埋一齊㗎咩

不嬲泳衣同bra都係有墊，睇下你用幾厚既姐

就算台妹都係會用nude bra 谷條事業線

所以從來都係除衫先見真章

最撚柒就呢d
曬到成條柴咁
以為自己好性感3點式
又冇身材
懶索咁

零可信其有

真胸？
真空

兩者有咩分別

又無咁既樣 又無咁既身材
曬到1 d美感都無 真係似燒燶左
又擺埋d懶性感自戀pose
點知暴露左自己個波無肉

樓上兩件都係比返你啦...

鬼佬最鍾意呢種 夠slut

tinder match 過佢
感覺似扮abc 既女

好撚豬第二張條女 一睇就知啲懶係ABC嘅臭雞

全部假架啲奶 算啦，唔墊根本著都著唔到，試下用部ipad著泳衣 鬆到跌

花木蘭真係留俾鬼佬

鬼佬寧願要蝻都唔要港女，起碼人哋有波

條仔仲大波過啲女

D女仔成日以為個bra/bikini大D 就代表自己對波大D/睇落大D，自欺欺人。仲要好多人唔知size唔啱除左着高領衫係一定會走光

條女你又識？

90後嗰d港女就算鳩數啦 有身材既只係少部分
00後嗰d就真材實料啦 不過好大機會既係蝗

成個賓妹咁
個樣唔掂就唔好曬到咁喇

黑妹屎忽一般都正, 有得屌都想試下

你真識食

第一張相我以為佢背生角

呢隻先正
九成都淫到自動波
青頭未食過

靚既黑妹好難搵

真係同一個人？

一高炒連Lin都睇到

係

係 就係講lin走光, 波都冇咩所謂

豐胸廣告都係咁黎啦

好心條賓妹墊多幾個啦
唔想見到lin

個鼻

所以有時真係幾羨慕台仔
明明港男出色過佢地
但人地親有得屌大把白滑大波淫賤
我地就多數屌平胸死魚

佢真係好撚樣衰 點解會有人丁佢
利申 都識佢 臭雞一名

人定妖

任上嫁喎

咁嘅樣仲有人上

最憎呢啲懶abc嘅港女
仲要係間歧視asian嘅舖頭度打工

豬膽鼻 人型豬 你屌埋我個份

有咩慘得過 佢覺得自己好撚正 陰公

比鬼佬屌過就有自信嫁啦

對眼同個口都奇撚怪怪

素顏ok啦
deal

無啦啦又攞個女仔出嚟批鬥
你地成班金鐘毒撚痾篤尿睇下自己個樣啦
女仔手都摸唔到呀
淨係識喺度紙上談兵

呢啲相點會係素顏

好厚

係咪等咗好耐

基本上所有亞洲女人都興加pad
外國就少d 平就平 iPad都照咁着
話台妹唔洗加pad個d人太天真
大把push up bra 呀厚pad泳衣都係台灣牌子出
波波小姐有冇聽過 都係台灣野

同連登仔差唔多
大波=細波
細波=無波
無波就真係無波

咁撚大隻

細波怪

仲要成班on9成日拎件大波既台妹黎屌無波既港女 台妹咪都係一街都裝假狗同平胸 港女咪一樣都有大波 係都要標籤化港女無波

一睇就知有化啦

佢落一轉老蘭撞到啲人全部都ex嚟

知又如何 都係硬食

港男會唔會塞紙巾扮大袋
唔會呀

其實日本都係
佢地d bra 個cup數係作大
基本上你明明係b係日本買bra佢會比個c or d你

大部份都係架喇，平時搭車見到都係個bar大同墊左野先顯得好似好大咁

真大果啲手臂同個背點都會有肉地先承托對波

其實亞洲大部份d bikini都好厚
外國嘅voda swim都好勁

你估真係有咁多瘦底大波咩

楊思琦

喂喂喂 咪搞到呢d女好似受歡迎啦 咁樣令大家好難媾啲靚女 因為咁既貨色都以為排到成條彌敦道 再靚啲果班 仲唔排到去廣州呀

A變G都得啦 未除3都唔好信呀

呢個真
上網買過台灣brand d bra 個墊厚到離晒譜
另外d台妹好興買一隻叫voda 嘅泳衣
專俾ipad著 聽講push up 效果好好

More

屌我都識佢喎
佢大細眼得好撚緊要

算啦大把比基尼入面都有pad

所以咪要合埋眼影相

呢個真係核彈級

唔好咁自卑喇

屌你有無接觸依家既港女架
95打後個批好多都幾大波 唔關蝗唔蝗事
依家唔興皮包骨同節食減肥 無以前咁多發育時期減肥

識佢
出名臭閪
照屌

Agger
點解可以墊咁多

女人好屈機

用埋啲濕鳩假閪Filter

我一眼就望得出 裝咗幾多成假狗

師兄求教

好多泳衣本身有墊同鋼線push up
依家仲出咗d 可以再外加落去嘅墊

又要follow 又要睇 又要屌

睇下幾柒唔得既?

omate
佢重話自己好純 咩都未玩過

佢啲Ex?

bra形bikini→得30-50%係真(冇pad例外，但冇pad好易睇，睇條線幾深同露出黎既位既弧度)

三角型bikini冇突點→60-90%係真(因為有可能有pad 不過如果睇到實物好易分到)

三角型bikini會突點→100%真(除非痴線到買假釘pad痴落去啦 如果係咁佢真係要睇下醫生 恨波恨到咁病態 不過應該唔會有人咁既 )

其他會飛釘bikini, eg 冇pad bandeau→100%真(如上)

聽聲Feel到好淫

利申 match過

港女死豬西

所以話去香港沙灘打j都最好小心啲

等睇princejoyce幅泳衣照流出

笑下佢墊嘢無波樣衰咪算，擺埋電話過份咗

Cls貼人電話

條女化左妝都柒到飛天啦

睇唔到波邊波gap只會信兩成

tinder match過

裝下假狗就要俾人po電話

衝呀～～

見佢影相成撚日伸條脷出嚟 勁想剪左佢

巴打其實幾風趣
真心

點解咁樣衰都有人j 就算佢e f g cup 都無用 因為真係好撚樣衰 口又大皮膚又黑....

電話都Po埋出嚟

通常啲人覺得右邊大過左
但右邊泳衣款係最易sip野
左先係真材實料

哇吊平匈右甘樣哀
系吾系發肉不良牙
死臭鶏快撚啲去死

樣衰

真係要扮大波唔難
買細一個size再夾一夾即時有
好過係到sip嘢

少少接受到嘅

冇pad好難唔飛釘

屌洗衫板啦你

Yuki Tung

又樣衰又無波

負皮既假波港女出黎駁下？

證明有人唔岩tanned skin

咁你又唔好咁講
港女勝在好樣同埋有腳

人醜乜撚嘢都唔啱

不要再說了

ig plzzzzz

一世平安

派帽俾條仔? 以前條仔好似唔係佢
肥撚左咁多

嘩咁你又仆街咗啲掛

屌你無胸有腳同有腳無胸有乜分別啊

唔好踢爆人真空啦人地樣衰已經好慘

我Fd同佢女朋友都上左鏡

真人串過馬撚

觀賞用姐 死毒撚 又唔係俾你揸

咩名

上面玩到咁撚大 電話都擺出黎
係咪cls

今次唔支持連登仔，做咩放人電話

死毒撚溝唔到人就po人ig電話 人哋而家無話比你屌

佢係咪得罪好多人？

咁多人爆料又爆電話

右邊wire冇貼波底
低咗好多 令到視覺上好似大啲

IG plz

平胸咪港女囉...真係有胸嘅一係肥一係勁稀有

聽過好多佢既衰野 俾人放電話都係抵撚死 唔洗可憐

台灣有d news anchor身材都好好

求IG

假波來

癡撚線
P圖p到咁撚柒嘅

Btw完全睇唔到所謂嘅”有啲波路”

ig？

好撚平

四海之內襟兄弟

升球大戰

得罪咗你？

ig?

大家唔好放ig上黎，放上連登十次有十一次都會搞到del po del 相 del ig，最後乜嘢都冇得睇

之前個青筋波人妻就係例子

寧願女朋友無波定隆胸？

好撚正喎

以前已經成日畀人po google一下發現原來上帝係好公平嘅

亞婆唔俾戲
算叻啦，bu都入到pwc，姣婆係多仔媾，入啱圈子釣到金龜唔奇

根本大部分瘦既港女一除左個爸就得返兩粒的
同除左個胸落黎冇分別

真心 如果著到68啲bra 頂盡咪C cup。。 又一個p圖

墊兩瑰M巾

68啲bra厚到啊媽都唔認得
a都push到c
所以真係一日未除晒都唔好信

估計每分鐘可以揸出1000ml奶水

其實又好尷尬
墊又屌，唔墊又俾人笑
不過我都係prefer唔墊
因為胸部只不過係屁股嘅山寨品

真係要除衫先見真章

唔撚係呱

人哋喺pwc做咗個半月入埋ibank做好勁㗎
不過d grammar爛到喊

diu 公廁黎
係bu個個都屌個啦

港女係比狗屌
唔係比人屌

Pwc is what?

我屌

跟隊排第二

有條仔請佢去泰國，唔係男朋友喎
啱啱見佢影咗間酒店房
得一張雙人床
越洋做雞 呢啲平胸女畀錢就有得屌

咁勁，邊間呀？bu都入到去，識人定點先？

話屌嗰班睇清楚

里昂證券

連登仔D視力真係接近失明
咁既質素都J得落

咁都幾叻丫

D comments咁搞笑既

應該真係專食鬼佬，勁淫，好撚正

呢d女我無機會食到

Intern
不過bu都入倒去9成係識人/父幹

有錢咪得

條女冇老豆

有錢就唔會食呢type

妳以為啦

好慘，一定好缺乏父親，我想分d愛俾佢

父愛*

咁你都知。。。同你好大仇口咁喎

利申：經常喺四小龍撞到佢

佢係住四小龍其中一幢

昇xx嘛，會所斜對面果座

Ibank front office impossible la, 應該係back office

啊，講下講下可以幫埋人叫外賣嫁啦

樓主好大仇口wor 入黎諗住睇胸 點知變左私怨post

其實得罪人乜要比人玩到咁大

不過佢中學果陣都出名八婆

人地男女關係又要插手比意見

呢條女個樣周柏豪嚟

佢連自己同條仔拍拖都不停人周圍啲人點睇啦

唔通放咗幾塊墊又話你知咩

真心想知條女同樓主既故事 睇黎唔止係泳衣同胸事

有野就公審 好過借刀，殺錯良民

唔知佢啲ex睇到個post有咩諗法

無波真係原罪
你有波都可以心靈上美化個樣

一開頭想恥笑平胸豬閪，點知越揭越多內情
呢條女又真係幫唔落

利申現實唔識佢

事主負皮啲cm?

係冇分別 但係佢冇講錯

自爆

識其中一個 表示lm食花生

隔離條仔好大波

咁多人留言 用把口 拗黎做咩
有就有 無就無 一目瞭然

用左都咁撚樣衰⋯⋯成個小販大嬸樣咁

台灣個啲先叫女
樣靚唔洗講
又白又大波 玩左網咁多年真係求其一條都J到癡線

00 後 連菲比斯都唔識唉
你仲柒撚過條女

咩水？唔識佢就00後你都幾搞笑

連我老母都識菲比斯係邊個啦
佢拎8金果陣你食緊奶？

1個vien bb打爆你d台妹啦

好撚樣衰可唔可以搵啲靚嘅嚟討論

有波男人樣
正常樣靚個啲就ipad

點解咁撚豬既豬西都值得討論

個款成個亞歷老母咁

食到呢個真係威一世

您估信唔信呀拿
得2k follower比您擺上黎好似大人物咁

有fd係老蘭比佢帶過返屋企

你朋友視障咁慘

沒錯

因為都有其他亞洲女人加pad, 所以港女加pad冇問題？
因為大陸哩都有問題所以你照做都啱？

大陸喱影響到我咪有問題囉
宜家人地加pad關你撚事?
同埋標題話港女 我係講所有亞洲女人都有呢個習慣 我有講啱定唔啱咩
on9 讀多d書先黎犯駁人啦

人地講港女平胸又關你撚事？講事實都唔撚得？傻閪

真人識佢
好偽abc，但係英文又爛
連cityU 都知佢臭朵
好唔中意佢
呢條女係大仆街，平時有利用價值就同人做朋友
冇晒利用價值就byebye
周圍姣仔，玩完人就分，喺大學佢根本冇真心朋友
平時已經聽佢裡面着衫會帶兩個bra，真係誇張😂
連佢所謂既best fd都係咁講佢壞話

痴線咁多人識條女,個個掙住爆料

無計，積怨太多
佢周圍得罪人😂

唔好玩啦,vien bb只係香港屈到機,出唔到國際

vien 勁在樣,波,蘿,腿都齊哂,你要知道港女好難齊哂咁多野

但係細分去睇vien樣唔係最靚,波雖有但唔大,蘿都細

但就勝在樣樣都有啲

但一搵台灣,外國啲女比就出事,人地樣樣野都有之餘仲要係

老蘭班鬼佬都識啦

樓主第一張已經睇得出厚pad啦

呢句真

升球大墊

呢個女仔都唔係第一次比人放上連登
放過人啦

佢偽ABC得黎好柒
明眼人一睇都知唔係ABC

睇返 Laurinda Ho既ig story
真材實料 同 假狗 係咁大分別

咁人地都努力補救啦

個格串到不得了 以為自己好索好正好yo
人地心諗

利申識佢真人 人醜心更醜

台妹真係....

個個cm都有一個負皮
條女mon post?

把聲
不過我屌

唔出奇

屌佢個處比個鬼佬破左架

佢同npy好熟

係話你班港女架啦
要黑就黑得腰幼大波大蘿
無波都練腰蘿
一係就的起心肝咪咁柒懶，唔使人地影響你
自己去做Gym去跑步，唔使人陪，獨立啲做好自己
再唔得，咩都無既就腳踏實地翻工養自己
咪撚有公主病又要條仔養

ching好似知d野喎
講多d

3大都難爭到ibank bo
佢竟然得
有西真好

上面more圖啦

Npy真人好撚厚妝 好樣衰 不了

呢個打假波㗎

公廁

咁都推到上熱門

求番號

乳牛

心點覆？

醜

條女英文廢都要出盡奶力扮ABC
同佢講嘢真係睇到人好老尷

本來無一物

Ig

想要多d例證

sg女黎架

求seed

好撚正

今次真係射精射到虛脫

又要射精

條腰好明顯p過喎